拜登賓州遭重創 特朗普痛批拜登傷處

10月27日，美國總統大選進入倒計時第8天，鐵杆左派媒體美國有線電視新聞網（CNN）罕見報導並承認民主黨總統候選人喬．拜登（Joe Biden）在關鍵戰場州賓夕法尼亞遭受重創，選情告急。

川普賓州造勢

此前在最終回合的總統辯論中，拜登承諾“從石油工業轉型”，然而，該行業是賓夕法尼亞州的支柱產業。這也引出了一個有關本次大選的至關重要的的問題：美國選民最重視的、能夠打動他們投票的因素是什麽？

皮尤（Pew）研究中心的報告給出了答案，其也預示著在這場或許是美國曆史上最重要的大選較量中，川普總統已經贏了，而拜登，已經輸了。

皮尤的一項最新的民意調查顯示，美國大多數的注冊選民認為，在決定是否投票支持川普或拜登時，經濟是一個“非常重要”的問題。

川普總統在周一（10月26日）賓夕法尼亞的競選集會上痛批拜登破壞當地經濟的主張。川普說“喬．拜登證實了他的計劃，要廢除整個美國的石油工業。這意味著賓夕法尼亞州家庭、德克薩斯州以及其它所有州都不會出現水力壓裂，沒有工作，沒有能源。”

CNN記者凡妮莎．尤爾克維奇（Vanessa Yurkevich）27日報導表示，賓夕法尼亞州的選民正在密切關注事關當地經濟的信息，並告訴她“如果不存在壓裂，他們將無法生存。”

【餅乾神預測連續 3 屆「美國總統」】為什麼這次拜登民調領先，川普餅乾卻賣超過 4 倍？

烘培坊老闆娘蘿修（Kathleen Lochel）受訪表示，她在 2008 年開始製作候選人餅乾，一開始只是覺得好玩，並把這個點子當成「玩笑」（joke）在看，但沒想到餅乾成功預測大選結果，讓烘培坊聲名大噪。

蘿修指出，頭兩屆大選候選人餅乾僅賣出數十片，但 2016 年銷量大增至約 1000 片。她說：「今年餅乾銷量更是大幅激增， 目前川普餅乾賣出約 1 萬 3000 片，遠勝於拜登的 3000 片左右，差距達 4 倍之多。」

賓州重創

最好乜州都受創

大意失賓州

Florida + penn = trump win

No fracking joe in Pennsylvania

一舉搶48張選舉人票

唔好諗多左
一定係侵太有錢，出錢掃晒自己啲餅乾

CNN / pew source呢？淨係搵到啲法輪功網站係度打J

content farm

Twitter Video, CNN NYT del左九世

比個香港藍媒比你睇

無賓州嘅男人

拜登命斷賓州，總統夢碎

痛批傷處

再加martin looter king 係賓州助選

賓州blm緊
cnn走黎放負

BLM示威者搶劫中

真, 希望連登仔諗清楚自己應該支持邊個

只係支持拜登先係出路

拜登必勝，就算斷賓州

如果hunter 同佢斷自己賓州 而贏賓州唔知制唔制呢

最好乜都斷晒

曹宏威: 拜登救港

我用念力屌死特朗普

點知屌左一大堆女

Hunter

諗下都痛

真係有圖

仲有

賓州撒鹽

聽到都痛

hi
拜登贏撚梗 唔使講咁多

，MAGA

拜登賓州重創 特朗普重震威風

侵必勝又贏

登已夠票

睇倒都痛

Beijing Biden 收皮啦！

想睇天能版

投登既有幾多個真心
大部分都係洗左腦anyone but trump

今次賓州唔會搖擺

49

標題令人產生幻痛

每到選舉啲報紙佬都會好似好興奮咁攞正牌用賓州做頭版標題

好大幻想空間

爭奪搖擺賓州

搶咩保住咋

Trump目標贏二百七十票就夠

9吋半受重創

戀童癖應該要切絲

得賓州，得天下

又未必 trump supporter真係support trump
biden supporter見到唔係trump就投

搶奪賓州

搵我？

拜登將永遠失去賓州

揸穩賓州 賓州不再搖擺

當勞侵賓州振雄風

為嘗帝王夢，拜登棄賓州

拜登年紀太大，賓州舉不起來！

引刀成一快 不負廢老頭

特朗普重建賓州

支持下算